將軍澳絕對係香港路面交通既毒瘤

翠林T字位塞，龍尾係對面海東廊

拆左將隧同寶琳北路，強制將軍澳人用共鐵啦